消防員救護員拜託你地一件事

請你地係平日返工時候多啲同你地既同僚宣揚保護香港人既訊息
警黑合作 香港人既依靠得返你地 請你地陪香港人共同進退好嗎？

光復香港 時代革命

我剩係服消防同救護！

推

我會努力做好份工

多謝你地

其實消防員好多都係藍，只係佢哋真係守返自己嘅專業守則
額外嘅你就唔好諗咁多啦

你係消防定救護
有無胸肌

一定會, 放心, 啱啱先保護完連儂牆~